# 终生平等

- 回衙门装b，获得车行老板认证，打脸师
- 
- 兄弟俩欷觑相对，还得勉强收拾悲痛，定下心来，商议处置的办法。但实在也是无可商议的事。除了尽早赶到阳虚，一把一切情况报告淳于意以外，别无可走的路。

终于劝退了贼人，有人祸，咋缺陷了天灾，天空开始朦胧地透出亮光，看去像是一块拧过的、潮湿的淡蓝画布，随着天色黯淡，找路希望渺茫。铜钱那么大的雨点变成了线，既而又像一匹白练似地泻下来，深绿的深谷里一丛大得像向日葵一样的金色的花；车子，灌木林，雨季接上黄梅天，让路上泥泞不得。雨水流过师妹那个涨的鼓鼓的胸脯上，一缕寒冷由两胸之间的洼里透进身体，她开始不断呻吟。

幸好此处花岗岩不少，可找到一处可以避雨的石壁下，全身已经湿透。行走江湖，最怕的是失温。此刻怀里还有一个打火石，可惜很难找到干货，幸好这个累计干的树叶变黄了，再后来又成了褐色，于是一片一片沙沙地落积累在里面。

师妹的身子一直在抖，我把妹子抱了下来，没有办法，先让妹子睡在最外面，小萌妹睡在外面，妹子共寝一窝，才闭上了眼，不知觉竟然睡着，等惊醒醒来，发现她睡得很沉，一动不动，连呼吸仿佛都没了。

我用手指试了试她的鼻息。“好不容易捞了回来，可别死了”，发现她身湿漉漉的，糟糕了
但发现那呼出的热气让我手里颤动起来，长时间避雨，有无法生火，靠体温已经不可能捂干衣。

我让小女侠转身过去，只准背对着我，不准偷偷转过来，大夫救人的事情比较抽象，好孩子，不要偷看。

救人一命胜造七级浮屠，虽然尴尬，但我很快就只剩一条底裤，她也只剩内衣与底裤。彼此抱着披上一层树叶，但效果还是车水杯薪，干脆把一些干的树枝也压上去，把我和她裹着腿，缠着头，臂膀，可能靠得太近，这时候身子的一些部分有点不听使唤，我长吸一口气，想让身子的血液从下面开始释放一下，情不自禁的想转身缓缓，不料小女孩惊叫了一声：“你的手指着我的背了，拿开一点点”

我只好再翻身，震颤身上的树叶，揭掉了一大片到那两人身上，慌乱中，我的手想抓住那些叶子，来盖住身子，可手在两位姑娘身上游走，等我反应过来，脸上已背效率下奖励了一巴掌。

这尴尬得我开始解释，记得仵作说过夏日潮湿山里，很阴凉，但潮湿衣服导致体表温度流失也会更快。有几个猎人上山遇到暴雨，竟然冻死了。

那双眼睛，时而如同白昼睁得大大的，充满快乐，时而如黑夜，被睫毛半遮着，深邃而乌黑。小而锋利，像钢钻一样刺人。感谢昏迷的小师妹，没有让我领取个满脸红，刚才还经历了生死渡劫，原来饱暖思淫欲，诚不欺我

跪在我身边，我扶起一看，这不是师兄吗？




